深水埗特賣城仲有好多平光防霧泳鏡賣

只係賣$19蚊咋
聽日想去游水嘅話記得今晚2230前或者聽朝1000後去買喇